香港假日肺炎盃

有冇參賽選手分享下得獎心得

btw 踢味即係咩味

冇dada load 唔到
可不可以用文字容易一下?

好多好大聲既車飛來飛去

有沒有AE86?

咁要等其他選手分享更多賽事精華先得

那有消息你可以打電話通知我嗎?
我的電話是9047 9984

屌你老母，打去係個啊婆聽電話

年輕人不要diu 婆婆好嗎 那是我啊

聲大大冇貨賣就係呢d，hur hur聲但慢慢碌

這就是冠軍的聲音，九千轉的世界

做乜

你是誰 與你何干

轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟
轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟
轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟
轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟
轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟

老豆都冇飛?

好有日本feel